Het verschil van Harriet bij Mrs. Goddard's, of in Londen, misschien gemaakt een onredelijk verschil in Emma's gevoelens; maar ze kon niet denken van haar in Londen zonder objecten van nieuwsgierigheid en werkgelegenheid, wat moet het verleden afwenden en haar uit zichzelf wegvoeren.
